點睇二手panamera？

如題
二手價好似唔錯
個款又幾好，舊款都唔差太遠
有冇把打揸緊
想問下性能同油耗

村屋撚想出左部車
上28睇左幾架10-12年幾吸引

揸得波子就唔好諗油耗啦，唔係話好貴，但如果要計住計住不如唔好揸

個interior 仲睇得下
四座, 中間攔住, 一定要兩邊上人
冇乜野整, 係間唔中要加偈油
買支放係車就得
最好揀返有氣壓避震
渣緊4.8 twin turbo
但4.8 na 已經好夠力
最少買4s, awd
入門後驅版真係冇力

唔該巴打
最緊要冇咩野要整

原來係屌晒巴

狗都唔屌

到底有咩車係屌巴冇真係好葡萄

氣壓避震=可調高低？

避震
利申做過波子

而完二手咩價位到？

10年around 40
12年around 5x